Ip6個home鍵壞撚左

部機用左2年
今朝一起身用左下突然彈個語音控制出黎
跟住個home鍵就冇哂反應
但係touch id 仲用到 想問係咪壞撚左

咁咪用assistive touch

用緊啦 不過唔方便
上黎問下睇下有冇人試過係咪壞/整要幾錢
唔想換

出面180換制 冇指紋
想整返原本個粒都300-500
tg: lihkg49